%9:32
%1.
%Thomas
%niet tevreden, meer inzet, geen commentaar met andere mensen.
%Niels
%JP wel veel gedaan, blij met resultaat.
%Albert
%meer inzet, xml parser al door jp gedaan. Meer communicatie.
%Felix
%Wel redelijk gedaan, gevoel dat minder gedaan, beter verdelen. Scrumplanning inplannen.
%JP
%Documenten moeten goed verdeeld worden.
%Issue maken van scrum-eindreflectie, en begin maken van nieuwe scrum elke scrum run.
%
%Naam:
%Zelula
%
%2.
%Client scaffolding nog afgemaakt.
%Request javascript tussen server en gui dir requests afhandelen.
%
%Definieren waar de Points zitten (anchors).
%
%Voortaan meeting maandagochtend 9 uur met Tristan.
%
%3.
%Documentatie voor scrump sprint 2 reflectie en scaffold sprint 3: Thomas
%Code review als puntje erbij.


%&latex
\documentclass{article}
\usepackage{fullpage}

\begin{document}
\title{Notulen}
\author{Albert ten Napel}
\date{30 maart 2012, 9:32}

\maketitle

\section{SCRUM sprint 1 terugblik}
\subsection*{Thomas}
Niet tevreden met eigen inzet, gaat meer inzet tonen, verwachte meer commentaar van andere mensen.
\subsection*{Niels}
Jan Pieter heeft veel gedaan, maar tevreden met resultaat.
\subsection*{Albert}
Niet tevreden met eigen inzet, gaat meer inzet tonen. Gaat meer communiceren.
\subsection*{Felix}
Wel redelijk gegaan, maar het gevoel dat hij minder gedaan heeft dan de rest. Er moet een betere verdeling komen. De Scrum-documenten moeten ook ingepland worden.
\subsection*{JP}
Documenten moeten beter verdeeld worden. Maak een issue voor de Scrum-eindreflectie en scaffolding voor nieuwe Scrum-run.

\subsection*{Naam}
De gekozen naam: Zelula.

\section{SCRUM sprint 2 planning}
Client scaffolding moet nog afgemaakt worden.\\
Request JavaScript tussen server en gui die requests afhandelt.\\
Definiëren waar de Point's zitten (anchors).

\section{Taakverdeling}
Thomas gaat de reflectie voor Scrum sprint 2 en de scaffolding voor Scrum sprint 3 doen.

\section{W.v.t.t.k.}
\begin{itemize}
\item Er was nog geen naam, gekozen naam: Zelula.
\item Voortaan vergadering op maandagochten om 9 uur.
\item Voortaan Code review als puntje op de Scrum planning.
\end{itemize}

\end{document}