%
\documentclass[a4paper]{article}
\newcommand{\vcell}[2][c]{%
  \begin{tabular}[#1]{@{}c@{}}#2\end{tabular}}

\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{textpos} % Manual positioning
\usepackage[table]{xcolor}

\title{Agenda \\ Vergadering groep E}
\author{Voorzitter: Niels Doekemeijer}
\begin{document}

\maketitle
\subsection*{Opening}
opening om 09:51. Iedereen is aanwezig.
\subsection*{Vaststelling agenda}
Geen aanpassingen
Sprint 4 is weer met hoofdletter ipv. klein zoals bij sprint 3.
\subsection*{Mededelingen}
Vergeet niet de peer review in te vullen. Dat moet voor de 25ste.
Komt daar nog een mail over? Waarschijnlijk wel.
Demo rond 11 uur.
\section{SCRUM sprint 3 terugblik}
Albert: Vond het wel goed gaan. Heb je alles af gekregen? Ja. Vergeet dan niet de issues te sluiten, gisteren stond alles nog open.

Jieter: Mensen moeten gewoon committen. Scrumplan 4 moet ook eerder online.

Felix: Er stonden woensdag al commits van jou te wachten die je al had kunnen pushen. Felix beaamd dit.

Jieter: Er was ook nog een mail gestuurd waar bijna niemand op gereageerd had.

Niels. Er wer vrij veel werk verzet in de eerste week maar tijdens de tweede week bijna niets. We kunnen volgende keer meer doen in de tweede week.

Felix: Ik heb niet alles helemaal kunnen volgen. Hoe ver zijn we nu met de simulatie? Backend is redelijk werkend. Alleen client-side nog.
\section{SCRUM Sprint 4 planning}
Doen we na de vergadering.
\section{Taakverdeling}
\subsection*{W.v.t.t.k.}
Tristan: Scrumplan 3 moet vandaag wel ingeleverd worden.
Hoe ver zijn jullie met final report? Thomas was er niet aan toe gekomen. Nog 4 weken ongeveer tot het ingeleverd moet worden, begin snel.
Na je verslag heb je nog ongeveer 3 dagen voordat je moet presenteren. Je mag dan een demo doen maar zorg dat je dat goed gescript hebt.
\subsection*{Sluiting}
10:07

\end{document}
